冇公屋住買唔起樓嘅非公務員一早聽人講瞓公共地方慳錢咪醒目囉

而家一失業，你仲租得起啲劏房咩?
啲無良藍屍離地孽主咪又照加鳩你租

林鄭聯同保良局派發口罩！

無良局繼續年年大把錢
香港人真係好善忘

乜撚嘢無良呀
我唔加鳩你租
邊有錢屌啲公屋𡃁妹個閪呀

老鳳有齊公屋+公務員職位
加租都唔輪到你加

有料捉老鳳先算啦賤賊
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

奶共狗 大會指定安全套(會員#27349)已經俾老鳳撚到ban咗